dell notebook 保養一問

個官網好廢，點搞保養

另外 premium support 到府服務含意外損壞，包唔包個外殻損壞

有電話打去報維修之後會有人上門同你整 個客服似係大陸

利申：試過整幾次都唔撚掂 之後email 吊柒佢 之後有個大陸妹喊哂打黎話 一係退錢 一係換過部 不過已經無左個款 最後upgrade 左成部換過

毒撚唔敢打電話問？

而家人地都收左工，我下星期打

Btw 我無線滑鼠粒電漏酸水，侵蝕部notebook個面，意外保 包唔包

你係度問做乜嘢
當我哋係Dell客服咩
一係打電話，一係線上客服同佢傾，佢會約時間打返比你

就問唔到 先上黎問下意見
問到就搞左啦
冇人迫你回post

就兩年前都搞過保養問題

話明意外保你跌爆部機都包
不過一年用得一次

pro sup24小時架喎何來收工

傻仔先買dell
門市都冇 等你冇得屌

好少壞

你咪on9喇
有office，想屌照樣可以上去屌

asus 係調轉，D CS 屌返D 客

牙石 狗也不屌 2年黎換晒部機d零件咁制 過保都可以即燒底板 好準時 痴撚線